# README #

### Cos'è questo repository? ###

Unity 2D Controller 

### Setup? ###

Basta assegnare le funzioni di movimento ad un keycode

### Con chi parlo? ###

Lo sviluppatore si trova su [realizzazione siti web torino](https://www.carontewebagency.it/)